有沒做cctvb新聞部電話?我想問候人地老母幾句

，搵緊都搵唔到
佢地有沒直線電話?

999

電視廣播有限公司（無綫電視）
電視廣播有限公司一向十分重視廣大市民的意見及查詢，故此特別設有以下渠道供廣大市民聯絡本台，加強雙向溝通。
（查詢前，可先參閱常見問題(FAQ)）

24小時觀眾熱線：(852) 2335 9123
觀眾對電視廣播有限公司的任何查詢或意見均可致電以上電話。觀眾熱線於辦公時間內由專人接聽（星期一至五：上午九時至下午一時及下午二時至六時），而在非辦公時間觀眾亦可於留言信箱留下口訊，以方便工作人員跟進。

傳真號碼：(852) 2358 1300
郵寄地址：九龍將軍澳工業邨駿才街七十七號電視廣播城對外事務科
電郵地址：tvbpr@tvb.com.hk

網站的查詢，請寄到：

郵寄地址：

打得去，佢都唔會直接飛去新聞部

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

仲打電話 直接踩上門啦